應該未有人講，本人預測恆指目標價三萬六

依家行緊牛市一期，預計牛二會回3-4千點不等
之後進入牛三，最少保守估計36000點

布布咁保守
大牛市4幻唔出奇啦

仲牛？龍緊！

其實知唔知點解舊年個熊市冇熊三咁就完左

如果用牛二大回調去睇

大dodo 一下收您皮 劍指8萬8

點解

我問緊
打少左個問號
sor

lm 麵仔偷偷上船

十月咪跌左3000 pts
咁算唔算熊3

保守都4萬啦
冇難度

過左啦

我睇38000

j
支持

但沒事兒睇年尾爆煲

爆之前冇人話唔可以破頂